新開TG group 招人

新開tg 吹水group
扮工 運動 煲劇 打機
感情煩惱乜都傾得
歡迎各巴絲入group
唔洗填form
禁厹偽中立同藍絲

Link:

推

入嚟一齊吹水啦

gay group 出現了

tg: hugo1992

👋🏼

hello入嚟一齊吹水啦